鋼條身型應該着咩衫先有自己style?

但唔好太誇張
純色tee + 牛仔褲roll腳?

上連登問已經唔係你自己style

style要自己搵㗎

由你著出街嘅第一日開始 你個人嘅Style已經唔再係你 係屬於專抄人衣著嘅果班街霸的